點睇公務員講咗成七個月都未罷工，而家就食住花生想推醫護出黎罷工？

班前線黃公務員真係好醒

仲有人話好多公務員有去集會，真係笑撚死

唔講以為佢地曠工去集會

美中和好，反中撚炒哂車#2 -- 回憶小子

班醫護唔係公務員囉
佢地under醫管局

公務員自high完一晚就收晒皮

所以呢?對件事有咩幫助?

之後仲要助紂為虐
見住同事搞鳩黃絲區議員同和你宵都唔出聲

自己唔好返啦
命仔要緊 今次好撚大件事

個幫助就係點解全港公務員大罷工玩死政府講咗咁耐都無人做
今次就借咁大既疫症淨係迫某個行業既香港人放棄專業操守去罷工

分化撚
拉！

係就一齊罷工啦 醫護唔係condom呀

連登仔︰我又唔係醫護,點解要我罷

你地罷工支持下醫護都得掛
依場運動到左依一步 我好想咁多位手足同醫護一齊行落去
一齊罷工比壓力政府好無

迫醫護罷工=非分化
叫全港公務員出黎罷工=分化

回憶小子係著名分化五毛準備死全家
上次先又出post屌公務員意圖分化
未block快手block
不推文

屌鳩醫護=正義
屌鳩公務員=五毛

咁計唔只係公務員
係全香港所有行業既責任